如果牛油手都係世一門神，咁冰島果個係乜？

定係西班牙後防太廢唔計？